覺唔覺男人着短褲成個變態佬噉

啲腳毛露晒出嚟遠睇好似露體狂

所以你就唔想做人媽咪

咁無毛個啲呢

Gay

短褲先正，勁舒服

明明男人露腳毛，性感過女人露長腿

你間房亂到

冇房

隻野好可愛

屌gay test fail
第一眼睇條褲浪

未去過泳池？

噉你老母

This

我都覺！！！

靚仔有腳毛咪性感

劏房？

此po議員

其實啲麻甩佬着咗條短褲成腳毛真係好撚核突
有時迫地鐵俾佢啲腳毛蟹島真係好嘔心